路中心死車應該點做

有個好嚴重既問題
最近成日有大獲野都係因為路中心死車
架車又推唔走

如果響車頂放盞指示燈
等大家響遠處已經察覺到 有所警惕
咁做會唔會犯法呢？

打死火燈，落車，行入路肩/行人路，安全情況下call拖車

咪同死火燈差唔多，
咁都睇唔到好明顯係後車問題

落尾板落貨
根據連登仔，後車無死火燈都會睇到
所以唔洗擔心

可以嘅話喺幾十米後面動塊牌仔

利申：準備再考筆試

準備考自動波牌？

呢個最正確
再拎啲貨落馬路
等巴士司機睇到

走去棟塊牌個陣有車發雞肓衝埋黎就大穫，
呢d俾差佬搞啦。

都係果個問題
拖車到前
打左死火燈 都係有限距離既人睇到
加指示燈響車頂 遠啲都睇到
咁做有無犯法？

筆試都考唔到，唔好渣車害人害己

咪傻啦搞咁多野
call部鐵馬幾分鐘就到啦

考個廢牌把撚
想做運輸一定係棍波
有錢唔憂做上流人士先會自動波

屌你老母
我想㗎？
上次時運差啫
考完我要月月渣 日日渣

幾十米姐係幾多米
記清楚好d 唔係又要再考
利申: 準備第一次考筆試

重有少少動力好扭埋一邊啦，死火死係中線嘅真係唔識揸車

highway報左警先